延申 傳單

昨晚放工係北角收到黄色傳單, 受啟發, 不如:
1. 收集「克警」盡忠youtube, 制成playlist
2. 將playlist變成qr code, 印係傳單上面

push